大家今日英文揀咗做B1定B2

B2好難
睇都睇唔明

B2...唔算太難

B2 終於做得晒份卷😢😢

有冇人可以解釋下點解日日都有啲戇鳩仔出呢啲post

緊係做B1啦，輕易5**

B1+B2.
今次一定過5*爆5**

做左B1 份A難到

咪係 連日子都唔記得嗰d都唔會因為呢個post而緊張啦

溫書拉7頭 連登5岩你挽😂

吊做完partA已經夠鐘收卷..

臭閪好波👍🏻

屌你老母字都唔撚識打
你係無腦定弱智

我想問下今日你地A part第一條mc答案係咪B？
佢文章都無比definition
定係我搵唔到

D

00後縮返入你老母個閪到先啦

Ching水皮咗小小..

份b1唔夠時間check

有冇check到b2先？
有應該唔使太驚。。。

B喎
篇文下底有畀註腳

屌一坐底訓著咗

5你老母 岩你老母 挽你老母

😂😂you like la on9 jai

做晒 B1+B2既分應該過5**

做左B1 B2 今次實拎**